就前線敲擊樂有啲野想講

尋日發係黃大仙發夢打棒球做投捕手，聽到成班手足係到玩交響樂勁有戰意由慢慢變勁快，伴隨住鼓聲成個人都冇咁驚，既然大家都好似部隊咁，後排可唔可以加啲口號落去，例如係前排好興既後果自負，先唔講身體接觸，但氣勢係可以震懾到啲狗，聲音係無形攻擊黎

後果自負

但唔好再用頭盔同遮嚟敲
成日見啲人敲到爛晒

幫推

[戰後檢討] 戰鼓真係好重要㗎！！！

行山杖好響又硬

好多人喺後排睇唔到前線情況，唔知應該前進定係後退，用以訛傳訛嘅方式唔夠清晰（琴日"向前衝"嘅訊息啱啱去到後排，前線就要求向後退，情況一度混亂）。而用戰鼓可以保持指示嘅統一性，而喺危急關頭重要嘅指示主要有三個：

1.1 向前衝：“砰砰砰砰砰砰砰砰"
1.2 向後退："砰砰_ _砰砰_ _"
1.3 原地/無（助威）： "砰砰砰砰_ _砰砰砰砰_ _"
* *_ 為空白拍，節奏會隨着行動速度不變/漸快/漸慢**
(以上節奏不斷重複直至足夠為止，節奏必須齊整，否則會令現場情況更加混亂）

但只限攻，速龍一黎要走你會唔繼續係到打鼓掛同埋會阻住前面走，如果你係後排又唔知前面狀況

電筒敲個蒸魚碟好響

巴士牌個啲聲激昂啲

啲聲沉啲？

係，有回音，空心既牌都可以做到呢種效果

光復香港 時代革命

4個字好啲，太長冇戰意

兄弟爬山，各有各做

打戰鼓可恥

提議敲響聲變成歌聲 - 問誰未發聲